[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [493] 咁依家我中你唔中你係咪好唔順超?

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

又長咗,下次再加長會唔會唔夠位

點解唔係逐隻字加

are you on9

留名

我而家真係好唔撚順超

好快就唔夠位打topic

有咩分別

係
今晚俾我屌返你兩鑊當無數

LM

This

咁你可以唔洗諗topic開多幾期

玻璃膠

佢連係邊到滲都唔知
等我聽日去望下咩環境先

愛你呀 神父
俾錢我課金

少女騎士物語好冇睇?

MGO都動畫化

肉金？

新手留名

對果個好似小圓果個女角個背景好有興趣

入驚玩下

咁撚快有得動畫化

唔好睇廢萌啦
得閒可以睇下特攝片
人老左走去睇 個feel唔錯

新手一鍵留名

邊到有線上拉打睇

雨宮天果隻魔法少女先係最正

你新手

對上一套特攝已經係kiva

唔好啦掛

一抽中！

學姐好撚正

W ooo好睇

Ex-aid

w drive exaid依兩套入門ok
當然其他都好正 但可能接受唔到個頭棄左

Ghost Wizard

養生期都冇野做啦，我自己都dl左隻幽游白書試下

支那網

幾時先有戈爾貢Pickup 好想要

照殺
比個名得唔得

玩唔夠一年唔係新手係乜

係特攝都殺
想追埋其他

我都係新手

想重睇555 劍 電王 ooo 龍騎

冇追戰隊十世

想睇番古迦

bilbili好似有

唔鍾意用bilibili

同兵庫北有得揮

好似俾人刪晒，得番啲劇場版

又諗起條菜個笑樣

拉雞

睇緊Amazon好能正牙

然後iqiyi youku畫質睇到眼都殘

咩標題黎

千翼

仲睇緊第一季 小守食左塊人肉扒望住隊友

希望下星期有活動開

返睇，睇到呢度即刻諗到連登仔

唔係好明

唔知神父幾時詞窮

求燈，我想寶二弓呆

電姆 上面條link有faiz

感謝

冇活動體都懶得清

留意左巴打好耐
想問下會唔會有位可以加好友

半減肥

有 好多位

Any阿比 add左

大老仲有冇位

想跟

有

想加

amamia added

重有冇位可以carry新手

同名added

樓上add左小弟嘅都accept哂

連登仔好中意答why not both

講fap同fgo why not both
會俾人屌架

why not botg

巴打求added,ID:做乜

同名加咗

多謝大佬carry

抱歉巴打 fd list滿左
下次升level加

唔緊要
btw
多口問句,用咗幾耐升149

3周年解放上限果日打到而家
冇數

2lai

心臟病激死左

笑撚死

？

我靜係升絆 一冇野升就懶
149跟唔到

掛住衝主線冇留意到有大腿

發生咩事

你張全夏日沙煩爆絆圖都不遑多讓

痴線佬互拜

有冇懶人包

跪住回post

我刷鋼同冰一場都係兩萬經 刷到149真係天荒夜譚

升7隻絆都係升兩轉絆十姐
同149比差太遠

呢個po真係好多痴線佬

動物台見到黎明d攬枕打晒J
然後知道係GBF MAO隻姐姐

仲要轉埋分身

BB版小黑

巴打仲有冇位

Lm

係bb奈亞子 lily

天草淆底唔夠膽搵我

999 209 445
低課度小薯求add

佢搵緊朱古力壯膽

真係想佢搵你搞基

催情朱古力

on9

入去時正常
出黎時啡色

你係邊 我蕩失路

on9仔

喺日本蕩失路

兩個MK一人食一條女分開行
蕩失路都好正常

又比人del fd

好彩有班㗎妹教我行

都話天草係4mk

尋人 人爆死就會死

排隊求加

有事揾我?

打完飛機?

咸濕狐

條尾

條尾咁撚大 點收得埋

冇無既事，可以出返去

姪仔應該就出世

改咩名好?

利記龍門換幾多個都係派膠
究竟係龍門既問題定係隊波既問題

依家d龍門炒到好貴 d天價龍以為自己好撚勁 腳法好好

真
個個一落場以為自己紐亞

阿哥阿嫂諗左啦
入左產房，依家我係出面等緊

又關你事

仲要你等

帽事嘅

啱啱出左世
不過九月一生日就真係

第時出國未唔怕囉

好過考試期間生日

俾我阿妹恨到啦，佢都係九月一出世

仆街升一隻升到90LV都可以無一次大成功 咩玩法

好正常

恭喜哂
祝你三年抱兩

亂到

近親相姦

我個姪黎
生果個係阿嫂

有無逐粒逐粒升先

阿嫂

我勸你地唔好睇咁多本子

咁你拍段片出黎我地就唔駛咁多本

屌唔洗當兵

好眼訓

尼托d婚後本真係好撚好睇

好似差咁啲野

無入去幫手剪臍帶？

搵都懶

今日又有幾多強者係度呢

哇頂
村姑system都幾勁下

得我阿哥可以入

就頂唔住

啱啱食完宵夜

飲埋酒仲正

自己一個飲無乜癮

準備食

訓覺算啦，一條友冇野好做

剛病完要Weak 了

夜晚玩結他好有feel

文青

彈下動漫歌姐

早訓早起

便利店（日本）D嘢好食到

珍

我地7仔啲營多唔會比人差

我煮得比7仔好食,不了

食黎食去個幾味

你一個月去三次緊係食到悶啦😪

咩機
搞到咁

6s
第一關冇事

7+一直好順

冇錢 攞曬去課金

登入就送

又射左12符落海
已經好耐無中過五星鯖

我都唔知自己食錯咩藥
聽個非洲人friend叫我大成功教射曬啲符落去
一張金咭都無

我都已經好耐無中過好野=(

原來呢家白網進取到有pptp同愛ちゃん

仲有5個鐘先放工 刷到冇嘢好刷

抽野返嚟升

hi

手賤抽左30石

乜撚都冇

又係時候瞓

因為你乜撚都有

直播睇完拉打
再訓過

好睇嘛?

白貓快啲完咗依家個垃圾活動出FSN啦頂

712468957
求好友

咪又係咁

歌我覺得幾好聽 可能聽開AAA歌既關係

MORNING

Must not

近三年拉打主題曲都係電音
不過我都係覺得EXCITE最好聽

覺唔覺術Csor造型係抄我女帝

大家都係老太婆， 不用分那麼細

駁唔到

邊個黎

雞

到了

多唔多人排

mo人

今日APPLE課金有特價

係咪今晚播第一集?

日本今朝出左

今朝

晏啲應該有字幕組放

記得打完每關唔一定要抽(左上skip)
對人戰(250)/儲聖晶粒10抽先係金閃pool

金果就黎用哂

我抽晒

睇完，趕到呢

一早就矛哂

尼祿祭爆彩果

有字幕啦

咩事？

疑似係牆角位係咁滲水
滲到成間房地下都係水

開頭唔緊要既...
但唔好好似我咁傻
成百張牌仲係到慢慢抽普通POOL

幾時先開尼祿祭
想轟曬堆金銀銅果刷箱

應該係星期三開,上年都係咁既時間開

想快啲刷箱

會唔會有新尼祿

係咪水管出左事啊

前年夾左小黑活動先尼祿祭

收島風
今年沒尼祿祭
取而代之係龍娘祭
新Pick up出阿基米德

會復刻左F/Z先?
美遊又有排等

我老婆

永遠都唔夠QP 技石

等多陣刷box啦

大家都見過你老婆個形狀

我看過很多你老婆的本子，主角不是你

你老婆比作者打入冷宮,到而家仲訓緊
點睇?

醒番我主場

到你醒返人哋應該仔都生埋

尊重

唔刷 好攰

一般貨色

一般貨色都大人氣過隻半妖精

長月條撚屌自己寫過龍

唔係咁我老婆都唔駛訓咁撚耐
自己玩大左就要咁冷藏佢

人地刷尼祿祭刷到爆錢爆種火都唔理你點訓啦

不務正業

慢工出細貨

叫定個孫燒比佢先

升技升到冇錢

對面隻垃圾驚冇訓 支持你去玩

新嗰套拉打又拎歷代拉打回歸引人睇

無QP升靈基
等緊後日嗰10M QP救急

禾刀系

觀望下先
感覺會衰過Decade

請得郁班神台拉打先啦

悶

decade都係麻麻

Decade死係換編劇

kabuto都係

同埋kabuto根本唔夠經費玩落去
中期開始d clock up效果hea到

冇水嶋呢套野早就應該收皮啦

沒地獄兄弟既話
我已經沒追到尾

賣靚仔

蝗蟲兄弟

呢對兄弟真係好好笑

幾時出九尾Tamamo

影山可以無視啦，成套野入面都戇鳩鳩咁

根本成套野都戇鳩鳩

cls

最戇鳩係大介，條線都冇講過咩滯

上個月30+今個月30

一次幾多錢?

300羊 900GP

250GP一場PVP->1下限定POOL+250沙
150~200一場主線/曜日關->1下普通POOL+150~200沙+mission150~200沙
2500沙=10抽, 印卡費1000羊

一舖打幾耐到
下星期到我躝去福岡

900GP 40分鐘左右

好悶

禾都想去日本食豬扒飯

再唔開尼祿祭要悶死了

仆街 開完個post先見到原來井台開左先....

你仲唔仆街

幫你搞掂佢 🤙🏻

幾時有風

聽日就開學
打多10粒金果肥開始趕暑期作業

準備收6c信

想知你驚乜撚

開個FZ復刻先

唉

鳩下鳩下又一日

要打箱，開左尼祿祭先

身為廢青 1點前起身已經好唔適應🚬

學妹

準備負皮bot再啟動啦你

可唔可以出浴衣靈衣比學妹

#: funson reposted

黎緊4個月都好密下 ,唔知塞唔塞到求其一個復刻

btw 10月頭應該有姬路城復,終於可以拎埋另一隻 ,唔該順手buff埋隻小邢

機械龍娘一定有

全世界都差一隻先開得齊圖鑑

Then今年萬聖又有兩隻免費迫你二選一👌

報咩Po?
ACO/EO?

但係揀左另一隻係咪又要升過

BB有無復刻

睇語音都唔知會唔會重開團子先

bb chan幾時再逆襲

BB教信徒

出zi-o完全黑人問號兩野就跳左去build個度

寶5

點解有尼祿教有C狐教 連龍娘教都有
就係無BB教

想後追學妹隻錶

希望出嘅時間似15年嗰時

開個

依到咪有三姑奶教 包曬所有野

抽到就係好女仔教

妖尼姑

學妹教

妖尼姑同BB瘋狂觸手play

ccc主角係莉莉絲

神父請開始你既表演

學妹真係一等一好女仔黎

想知點解可以咁能靚❤️

短頭髮扮長頭髮

Agger

大王個頭紗真係

請叫我金閃殺手

所以Extella cg帶埋戒指咪襯到絕😍

有次Tamamo 同大王出街叫埋我 見到大王著便服好型

藍色頭髮更加好

唔好啦 諗起隻雞

雷母臭雞

藍色係好顏色黎

邊撚個再鬧我老婆
我實咬撚死佢

Zmc識貨

阿提拉其實都係我老婆

賓賓

2lai啲老婆夠唔夠佢日日換？

尊重下

好感動
神父，以前我錯了
我要懺悔

含撚未

點解我要含

雷母幫我含到雪雪聲

食飯隔離枱條友係到同fd講公司個肥毒好變態
又睇裸女又買figure 又盛
成間公司d女都杯佢一個
好奇望左眼
屌你肥婆黎既

斯巴達＋死靈魔術撚人

五五波

個admin第二日唔駛番工了

其實點解仲覺得我係神父
其實我唔係神父

係

55

好似我如此英俊
係公司睇熊貓網都從來未有人話過我

收嗲啦屌你老母
係唔係覺得好撚好笑啊

mgo

美服aniplex直營

作為type moon好朋友老虛既作品梗係要大力推啦 整番個fz合作就冇人出聲

係
好撚癲

g持

雞，全部都係雞，全部都係雞，全部都係雞，
全部都係雞，全部都係雞，全部都係雞，全部都係雞

依到d清惡到我以為re0先係依到既地台

就算神父幾靚仔都體驗唔到

冇計
人地MK

強化番大帝先講啦

又自充30

自從冇左活動關
條經好似唔識郁咁

我仲係140

就黎141

渣唔渣d

140

自充30差唔多,50既話你叫船長點算

所以決定唔buff大帝,buff船長

幾時出黑船長

新手想請教下大家技術問題。

我同fd術師匠 頭同尾技都十技（練得好辛苦。。錢冇哂）

然後嚴崛寶二 開哂兩招師匠buff 同嚴技一 都係打對面每隻8萬左右 咁就可以快擦用？？

大野要補刀

唔該未升好1,3技既csor唔好放出黎

哦 即係我打8萬都係正常表現

累 呢套漫畫幾好睇
有冇ching睇過

比你參考下 件master衫換成加寶具傷
基本上20萬血內尾王必秒咁濟 唔洗補刀
總傷害大概65萬
以彩鋼關黎計

上個月嘅本

好似係bor 提左我 我冇用過master衫。但呢件衫 我冇咩升過 會唔會同你果件差好遠

差唔到幾多

岩岩睇jor第一卷 想屌女主

泳裝俄妹

如果第二關有中boss就 補刀殺埋 boss戰回番哂np又開過寶 加埋件衫就過關。

比較唔穩的地方係第二關 冇兩張嚴的卡

你唔係刷活動關你第二T邊會有中boss

想屌樣衰版定靚版

幾個月前抽福袋諗起佢俾人話廢(初期)
啱啱用哈桑打主線好屈

打到嚟呢到都唔算初期啦

原版先好屌 剩係副計都夠我玩三年
整容高鬥哂 不了

而家用積子打仲快啦
不過王哈真係好能型

抄overlord

唔係太得 試左 8萬變打十萬

可能因為我81lv 萬3攻 同埋張卡冇咩升過

開咗csor 二技未

神父=on9

遲下出隻術職版王哈

兩隻都開左 用左劍素材40體試 對面隻icon 打完仲有8萬剩

出埋劍職版

真係識食 咁樣衰都食得落

1;1 條後防

頭先試咗場 秒到喎 係咪未升哂啲技

師匠全滿技。係味嚴崛都係重點？我嚴堀技一一，技二7

雲加是無辜的

你貼一貼個編成出黎
無理由會淨咁多

係,1技無升比你4100都無用,同埋黃金律未10打狂關會唔夠50np

技1 1
招1升滿1turn50%攻喎

爺爺is 無菇的

sor會努力升埋 本身我見技一1都好似30% 原來技2 7都唔夠 學到野

1 2一定要十晒佢
3都要盡快升
打w2 雙怪，w3要補刀果陣會唔夠星爆

差20%攻 再唔夠咪用埋2004

咩叫2004 ？？

學到野 會儘力放哂d資源係呢隻度 唔該哂

快啲到尼祿祭plz

master衫 FSN校服 2004的斷片

2004要有滿突寶石佬先有得用,窮撚fix死咗協會/換人

爺爺又係好難抽

連歪其他都歪唔到 乜都無個種難抽

無突滿寶石佬

好想抽野

慘

唔好意思 真心冇 寶石得兩張 太難抽 好似首抽果時中左兩張 之後一直冇中過

無工返又無錢，仲抽乜撚野喎你

無計，咁w2 3怪就用協會衫，洗牌搏多個機會w3爆擊尾刀
w2 2怪就換人衫

咁麻煩都係用牙爆算把啦
無突爆寶石就唔使咁急練啦

冇CBA之前咪又係咁刷，做咩要執著綠卡三連

點解咁中意係D女既大肶加D奇怪野 發覺好多都係咁

咁事實上齊野三連到
可以放哂啲加成野係抵屌啲
但唔齊野 格硬用我就覺得好多餘

唉屌絕望

加單邊底底

有呀爆咩問題都解決哂
再唔係就喂埋杯

我用 新果張泳禮裝 50np 加10%qucik強化 係味太廢唔得

巴打你張絆禮未突爆

要換人 同埋第二關得兩隻怪你會唔夠np

佢要消失哂好多時間

敵人死得快自己就死得慢

又好似係bor 對面怪唔係三隻好多時回唔到五十。

有冇例子

黑貞

2:2

聽日唔知會唔會有風

左右腳唔同屬性，滿足更多人需求

CLS,見到有人4130+bo5咗1001
真愛

我都想中1001

拿卡 2:3

唔影埋粒朱古力？

食左玩完先影

一個人住影咩朱古力

下期叶仔會歪俾你架啦

愛🐍

想要加一

未做哂暑期功課
今晚要通宵做

快d快d

差數學 聽朝搵同學抄算

抄得切既

幾時先中尼托

之前師傅pool出左四隻

想要黑肉

番學之前找左條數先

有高速神言嘅都係好野黎

不敬

果陣搞下氣氛 唔好咁認真

你係5係男人嚟

周任有沙煩打
新活

佢可能係女人

全沙煩
尼祿祭！

沙煩8隻, 職15/30,友情30抽

似養生

睇錯 職怪做職沙煩

又養養成個月 今次仲唔係執得

係就快喇!

本身諗住砌埋對翼
但好撚攰，遲下再搞

我真係絲黎

我相信你

呢個禮拜派嘅石拎晒去抽都中唔到多隻馬大，撤退
繼續屈5星算

我想課課了

隔左兩年終於中鐵拳聖女

我既賢者時間已經維持左6日

快啦

睇埋曼聯豬波先

試下比D支持

見到你終於30技左隻師傅
諗住比個like你

我隻amazon ceo終於寶5 感覺良好

別人家的pool總是會出四星

十一張符都係三星禮
禮裝GO回歸了

想要

想打暈自己到秘書狐出

發下夢先

暈2年點算

貓貓

唔會掛

出年就執柒左,長眠

快d扑暈我+1

死黑奴又幫摩佬續命
幾時先炒到

反底

家下寶三, 有一隻係換返黎

魚拉特仲要浮浮沉沉幾耐

換? 幾時既活動

之前1000萬定唔知幾多DL唔係可以自選4星咩

舊年咪送一隻4星, 好似係

果陣冇泳裝換 下次再搞應該有女武神既 不過都應該冇泳裝

屌那星個段時間棄緊驚

無得換夏日 可以死左條心

大把四星我都無
我5星同4星比例係 1:1.15

有女武神已經好好

雖然差一隻女武神 但比我換會換戈爾貢 一家人最緊要齊齊整整

Amazon下個月萬聖復刻會有pickup

我又係差1隻

Bo0

分身證實個pool無泳裝
大家可以暈到星期三島風

訓唔著

直紅

決定儲石儲到出四星文西lily嗰陣

FGO點解咁勁?

睇下日本以外既月豬轟左幾多落去fgo
（好似美國中國排行第一

主要係食正d岩岩好黃金年代既年齡層 有經濟能力 又未到有家庭包袱個d

做乜鳩?

個BOT分圖類有BUG錯POST

仲已為你咁重口味，拎佢黎打丁

文香蛙

抽卡3倍速傳說

黎明係動物台個po呀

想UN

想問下各位，點先可以高效率賺QP

San值：98/99

扑暈自己等lai lok fes

C媽同老師真係好閃

PS有冇野打下, 求介紹

Dark soul bloodborne 玩過未
未就去玩
有排你卡

ds 玩左remark bb 之前免費dl 左玩左個幾鐘好唔岩玩

Bb好正
個種陰陰濕濕同好抑壓既感覺真係不得了
Btw買埋ds3啦

ching鍾意玩咩type既驚

忍唔全開曬d尼托本黎j

同一間廠出？
就係玩完覺得好鬼被虐， 我無咁m
但上網有睇哂兩隻遊戲既故事

我直接講下ps4有咩遊戲， neir ,dgm, mhw, 機戰, 洛克人 合集， become human,
一隻射擊遊戲都無因為我會頭暈

god of war

上網睇故事當玩左 , 等緊佢減一減價
仲結局好吸引我想快d 出下隻
真dmc 5 三月先出 仲有半年 已經賣哂廣告咁。。

玩住1-3重製先 仲有4se
我都等緊dmc

Witcher 3

齊哂啦 當年為左dmc4 買左ps3 然後無玩過 二手賣機出去
我都算多年fans

係指玩完dmc4 就無郁過部ps3

我都等緊無雙大蛇

我會買左spider man先
但係會冇錢課金

炒散，快年尾大把散

下個禮拜如果出nero祭冇時間玩spiderman

zi-o第一集又唔差

9月好似有羅拉

god of war買左未玩

11月fallout

之前出個陣寫緊assignment睇人直播打爆機唔買啦

今集個故事幾正 令人好有動力想睇劇情

係呀 所以睇完人玩當自己玩過算 BTW訂哂無雙 spiderman red dead redemption 2 同2k19

red dead redemption 2我都訂左

希望佢唔係只係focus係online mode到故事都整得好好睇睇

9月開始我係PS4道又有好多game可以玩 正

買完唔玩

nero祭嘅話就真係買完唔玩

刷BOX無左條命啦已經

為fgo捨棄其他遊戲

痛苦幾個星期就成年唔使做咁劑，抵屌啦

剪到仆街劇情唔連戲

又點

屌 又訓唔著

抵撚死

抽左60石
又係乜都冇

留石啦

你係咪好唔順超?

應該好唔順氣

一車車學生送去學校

頭先坐左係個好興奮嘅幼稚園細路隔離,
而附近啲小學生就全部都好似死老母咁

第一眼睇錯左 "頭先好興奮坐左係個幼稚園細路隔離"

你自己心邪

4:30先上堂

你好似係第一日入U?

asso 後門狗

又讀多幾年

早

Asso可以直入senior level wo

1年

Asso 1>Asso 2 > bachelor 3

真
asso 入bachelor唔洗去到4

我見d人都要讀年半至2年

好似讀一年trans嗰啲好多都係要由返bachelor yr 1開始讀起 讀哂先可以直入senior level 好似係
所以後門真係好抵玩

早知都玩後門
成本又低又快

又係時候補充阿比power啦

精神

會 無左2年u life

毒撚入u=被排

Repeat就最戇鳩 大部分人都係升1～2分 升到成個division上到神科嘅人屈指可數
但如果你講話出國讀就唔同講法 識條辣殺過咗去美國用cc駁UCLA 返到嚟做上等人 狗撚到仆街

講到我地有U life咁

識人好過識字

紅驗有用過沙紙

所以我中五就出黎做野 番幾份工都係有人介紹

經驗

一向都係,
最緊要都係性格同人脈

唔好講父幹,識多幾個同行路數都多d
死做爛做得個吉

毒撚點會識人

唔好得罪已經ok

我係cc入usc

淨係識dept.阿頭，佢走左搵到新工就叫埋我過去做

人脈同學歷係無衝突 做到上去連bachelor都冇個 想升你下面都唔服

清你幾時生仔 行房嗰陣講聲 我icc頂等你signal

做到野ge憑咩質疑

這就是人生Online不合理的地方

咁都係睇你邊行嘅
有啲應該冇問題 我地呢班見你掂但無學歷 pt夜校乜都好 點都讀返個返嚟

事實係有能力嘅人由銅鑼灣排到出尖沙咀 咁點解唔升隔離有紙嗰個呢

我三樣都由0到有齊 先有得乞下飯食

我連隔離左右有咩學歷都唔知

我係文職廢物

地盤寫字樓無電，都幾大機會唔洗開會

露天座談會

我係唔擅長考試ge朋友呢

咪搞，呢排成日落大雨

已經落緊

考試恐懼症尤其係D應用題
仆你個街 應用題都有標準答案 我做到咪得囉

晨早流流係下面dem beat
弱撚智

Sor

其實講真個句，我唔想升職
因為升職而增加ge工作量同增加ge人工唔成正比

咁似茶樓部長

比個fgo beat黎

點解係似茶樓部長

Ching記得第一年都要報non jupas

有冇人會訂今日隻MB EVA

因為部長人工多1000但乜都要知乜都要理

餵蚊大會

我老細做到隻狗,我就hea過隻狗
人工爭幾千only

又一條體0鋼

一樣，我由lv 1 升做 lv 2都無忙左好多
仲要幫班lv1 食屎 抆屎

lv 1 同 lv 2你當係junior 同 senior

刷到好痛苦,刷到cba夠食就停咗手
女武神由佢死

等活動換la,打下種火塞滿個倉佢

英文2左 考itlets睇下點先

下個event刷box種火多到掉

我升左級之後做一樣既野
又多幾千
多左個手下
d野俾哂佢做,我check
佢好俾心機學
今朝屌鳩佢玩電話

點知原來係玩fgo放過佢

招9技好似都要60甩 痴撚線

BB靈衣XX升技都要食鋼啊

未升哂啲鯖,多多都要
多5星好chur

大把4星未升,例如齊格飛

淨係升2技夠la

最仆街係要做多好多documentation野，最撚憎

我零願做多operation野都唔想做docunentation

新人學下就無所謂
做得多就悶
我同左佢講做得好就帶佢出去睇野

CLS，成班SUB仔坐晒入房
MAIN CON就未有人出席，個個呆等

都尼祿祭，仲打乜野種火喎

唔夠

fq無野刷打種火清體

其實唔難

之後話唔得閒,第日再來過
見唔少

鋼 戒指 冰
多多都唔夠

忍手唔抽新野就夠

唔夠沙 唔夠渠蓋...

呢D就唔洗講架啦

最撚柒缺係技石
輝 魔 秘 都缺

你地乜都升緊係唔夠啦

升1,2星都唔覺意比佢食哂D馬蹄鐵同骨

唔升仲有咩玩

第一年選擇少收分高
睇定d先報
第二年開學到11月頭嗰段先決勝都得
利申asso返上u grad左

你幾時有玩過Fgo

我就日日比Fgo玩

好好味呀!!!!!!!!

你玩fgo既時侯
fgo都係玩緊你

唔記得拎斯卡哈Figma

台主做RE?

SUB仔姐

我見今年港大收好多都係後門yr1入返黎
報左冇壞啦

係
yr2入仲多
收分仲會低d
又有得揀入yr3定yr1讀起

忍唔到手抽多幾野，馬大終於突破寶1

然後理所當然咁食碟

又曬

dlln

過2日又要課返d彩果比尼祿祭啪

抽幾野有碟食又中瑪大你仲想點

好撚熱呀屌

拉返落以前抽馬大條curve都係大炒
連上次開台淨果d石都射晒落去

呢度咁多幼幼
得自己老屎忽

第一屆dse既英文難好多
第2屆考閱讀卷有埋d圖解下你 笑撚4

第一年個份我音做，但第二年我睇唔撚明
不過有可能太緊張影響表現

成班老mk

我覺得三十歲人仲玩Fgo好可憐囉

DSE=HKCEE

Fgo仲營唔營運到5-6年

你擔心佢好似叮噹咁好過

永續Fgo

打完Beast打死徒再打uo

死徒勁極有個譜，又唔係fake

打遊星

當年高登有條仆街 屌柒我話 FGO絕對無可能出UO 無野打得嬴UO 追撚住黎屌

提亞馬特咪又係咁打

今年上中3

山翁硬上死嘅概念 太屈

提媽又唔係UO
同埋Beast有死亡概念，UO冇

有風未

提亞馬特本來無死亡概念
呢個死亡概念同個個死亡概念係咪一樣
等齒撚研究

UO點會無野打得贏，斬擊皇帝同黑槍

提媽係無死亡概念，山翁冠位斬先附加落的
所以先有堆人估緊UO一樣可以附加落去

蘑菇一日唔講，一日都無人知山翁呢下對ORT有無效
你知成位TM有幾多特例架啦

一日打唔打到40粒塵

肯啪果實得架，北美算易跌

勸你唔好咁樂觀

差呢幾十粒塵就完成80個強化

打最高趺率果關寫住有6成 打起上來一成都唔知有冇

望住條經 冇活動真係唔想升

肥都唔想打

牙福牙

牙福好J

口爆一流

牙福碌J係幾好

原來咁多地盤清

快來屌我

呢度唔侵小朋友玩

講得好

術閃係咪升左先好

尼托

想問弓貓寶幾先連發到
定升技重要啲

屌你老母冇呀

你有藍寶角俾佢sup咪升lo

又比d中學生塞爆d食店 又要食日式頹飯

吉野家 ?

連鎖1-9個d

收到風
出真祖公主

呢個風收左3年

等待與希望

希望影像

無絕望就唔存在希望

暫時10粒銀果 25粒塵
比想像中易同好跌

復刻GO下一個活動係咪要復刻FZ

上年9月6號已經尼祿祭緊

試過10場不跌

咁就好,可以瘋狂刷BOX

刷鋼刷到想死屌你老母

升技 最多都係2連

低攻低np低紅 3星身體質素

阿塔應該寶一都連射到
有3T np率

突爆寶石就可以既 無突爆寶石用NP衫 極細力 綠放仲要得1回合

想寶2弓呆
但好耐都無用過佢...起碼幾個月
係咪斬手指算

愛就抽
想守護就唔抽

係男人想就去做

如果想抽卡為什麼需要等

典解你地咁rich

想抽冇錢

日日咬樹皮又要同你地講咩

冇田又冇地

邊關

到你拎出黎用你就會後悔冇bo2到

用果時就諗究竟2技用唔用好

睇唔到塊閪

效率劇場第一個北美

刷塵有個唔好 就係金箱有機會係棋

有冇尼托教

尼托教淨係鐘意梅傑特

黑肉控

黑肉正

黑肉我只認小黑

saberxx 靚到仆街 但廢到用唔到

媽好亂呀

力架

強度係一時 卡面係一世

我諗住等幾時橙膠唔夠就賣佢先

真

金膠都幾難唔夠

換下金狗又換下結晶
我仲有好多個金膠項目未買曬

d shop係咪開左就一世定有時限

你老友天草

一年以上果D就係一世

第一日返學就罰留堂

出魔神柱活動2.0一下一件人類之敵嗰時 我會拖哂你地班講過xx壞話嘅出嚟binC

連綠膠都唔夠

不如轉3分鐘1體

好想比佢bin
隻野好J係一回事
但真係廢到on9

想24小時都fgo

金時一拳一件都唔會用佢啦 foreigner咪用機械龍娘

0個

F職緊係melt，計埋佢break連放2turn

而家啲中學上堂挽下fgo都5比

當年隔離班上堂打邊爐
師兄上堂玩層層疊

以前聽過隔離班有個肥婆上堂玩閪

留返比你

無d 咁高級既野

外星人用阿比打

阿榮

俾晒你兩個

擬似沙煩顯現

我兩隻都冇

復活

我既肉體終於都翻黎

背刺警告，大家小心個屎忽

再貼bam圖未

Report你有分身，一齊扑柒兩個帳

出現了

和平既日子已經完結

整張超巨乳女聲優你嘆下

睇左好耐

上坂佢琴日先post

泛人類史已經玩完

神父復活左你係咪好唔順超?

快啲終結佢1001霸權

3條體都未跌1粒鋼

教會的勝利

正 好靚女

已經急不及待想玩玩了

唔好啊 佢仲有張GIF架

風!

隻手包唔曬

中!!

中！

更新

FZ

照屌

有冇得抽金閃閃

Fuck

三田又有chance抽孔明

執柒左佢啦 新尼祿呢 送四星呢 屌你老母

唔係尼祿fes 繼續養生

大帝大帝大帝大帝大帝

要來的始終都會來

未狂蘭5嘅朋友

台主又中

真係可以係萬聖節開齊圖鑑

劍刷

明明我已經出晒口術話尼祿祭先

fz好似用黎刷毛？

狂蘭

仆街 我坐定粒六等尼祿祭刷箱架
而家個19復刻去撚到19號 molamola

天國的劍刷

今次終於可以屌老母

月頭出復刻

明食人份糧

all in

1001

終於係時候

個個都期待台主抽征服王
祝台主一符中五星

利申,我果隻征服王陪左我兩年幾了

助攻先

勁

會唔會出新鯖

1001 快手推爆佢

1